美股認真討論區CXCVI

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

又爆po

有市冇市呢度都好多巴打

美期今日好平常

隔離賭錢4點好熱鬧

校長午安你中唔中意飲茶食點心架

似乎唔會再千跌

Sing joy

因為個base 縮左水

西人巴打午安
點心都OK
更常食西餐

好好奇校長平時會唔會成日巡場果時聽中學miss講校長一係出去開會 一係就得閒到周圍行睇人上堂

狂賭之淵巴打們拆開左？
好想一齊鳩叫TVIX

做下樣都要行下

想2千跌定3千跌
陰跌都撚死人

巴打們點睇今晚tvix
爆升好想入場

暫時未能話跌停，我個系統都係短期築底，但是否向上未知，如果推測無錯，指數會維持係目前附近水平1-2禮拜。來得早不如來得及時，休息時間搵搵目標

希望快速跌

校長藍定黃？

今晚都可以入去執格仔 千升唔係咁好力 keep唔到太長時間

我覺得會變十年長熊
科技股琴日咁升法應該有機會脫離實體經濟

我覺得仲有得跌 始終好多數據都未反映到個真實情況

心驚膽戰
Dis一定要跌

熊市總有一排反彈再跌
科技股反而睇業務
部份可能走得甩

驚tsla吸夠籌碼爆升

我都入左put

校長睇黎都幾中意食好西

我都係咁睇
唔搏lp了

西餐多花款

校長係上等人

尋日盤後都跌返轉頭
今日唔好比佢停啊

平平地食啫

唔大升都唔入場住，最緊入得夠平
幾百博1千

而家做啲uso末日call好似都幾吸引

我睇個跌勢會繼續
隻道期升唔起

美股可能會係長期大熊市 + 滯漲

道期玩燈制

博反彈, 但邊度有經濟比你反彈, 而家經濟真係奶屎, 公司cashflow唔夠

美西巴

要反向真係買DJI好過博QQQ 啲科技股硬到

我覺得百廢待興個時，科技會先拔頭籌炒起先
D人會有陰影少出街？
在家活動既娛樂/工作類可能會多人追捧

科網股好多都見第一波底
第二波仲未爆出黎之前都會穩一穩
睇下隻毒生唔生性

尋日慶祝失業率上升 今日慶祝封城 牛市降臨

Trump建議停止update失業率 又要慶祝

陣間睇下盤前
另外，好奇想問校長 點先可以做到校長

尋晚入左put驚驚

有個位諗緊
假設要沽貨既都沽走哂
淨番既都係預期不動如山
十口十匯豐老散咁
咁睇黎好難再突發大插？反而可能有人想撈底
冇大插又好難大升
呢d妹市最唔想玩

而家可能等緊Q1出推高恐慌
同埋巨企first blood玩連爆

今晚收市可唔可以又爆升 想入put

Call左tsla
希望唔會變廢紙

富貴險中求

同你相返put咗tsla
驚爆升

今日四期結算，食花生算

我琴日put左
輸左500鎂諗住見佢咁有力反手call call佢
但又柒左冇set價冇走到...
變左過夜

POST真倉大家開心下

或者set 定心水價睇下入唔入到put仔

似見短期底，想入call，但入call炒番轉好似好不智咁

但係縮iv
我張put都跌唔少

我都入左兩張末日call
尋日食左七成升浪，拎返10%出黎賭

有冇心水

好長篇
要讀哩樣果樣
又要做副校比幫人擋子彈
仲要讀船(就係隻船教我做一個仆街校長)

校長課程!

好撚大力

一陣盤前會見四字頭
有冇勇士即刻衝先

開市走唔走put好

課程名句
逼就得架喇

想short

大膽小小好唔好

美國失業率爆升點解道指仲會升係咪大浪就黎又到

平淡倉姐嚇我唔到既

港女都千升

船？

Principalship

掉左隻小米put先

細膽不了

校長唔係諗住入MA咩？
我想講msft, v都係長跌長有

好撚驚啊屌

楠哥又有新片留言功能已停用

入齊左
暫時唔加注
MA個bid ask又低過收市價

玩一言堂

邊一行?

聽個做緊中學老師嘅朋友呻教育界升職機會微到仆街

CCL DAL BAC BA V

db 真係搵唔到佢唔收肥的理由。

但佢咁夾法，係咪無私顯見私。

死撐銀行股

校長午安

crazy......

Msft，可以話係跌市保證

今晚入唔入返d call好再day trade放 覺得會勁升

無一千點既日子就係睇校長講故仔

屌，期係咁升，好想死

4/24 put 左佢$5.5 唔知得唔得

仲叫人入ccl ，笑撚到仆街

講下股仔

同船下星期五到期
不過好貴

唔撚係咁癲呀

校長唔理我

痴撚線㗎去睇下先

全世界央行呢一、兩個禮拜咪係咁放水既,但一直都冇乜彈上去
小心呢個反彈再炒一次放水消息夾撚死淡淡

無一千點跌同停市有咩分別

劇本?
今日低升位入call 見到+800以上開始好走
準備尾市抽升
1.抽升前入call
2.抽升頂入put

都係咁悶
道期升返上黎

淡王今日唔出嚟勸世

今日會唔會升到2000點呢

人地成副身家買put，遲d佢call loan哂個個對賭既
乜JPM MS全部垃圾，世界大行DB

幾surprised竟然仲升到 成個加州都shut down左

快d彈幾枝大陽燭 咁先有條件大跌

但又唔會真係跌到0嘅
入少少 反彈當賺茶錢都好

我相信淡王都係睇淡
今日升都不會令我質疑佢地
我都信會繼續跌
未有實體經濟數據前一定未完

Ccl ba 唔破產就係

又黎夾我

我覺得仲有第二波企業債拋售潮
之前斬倉只係斬左一部份
剩底有d都係死頂
過多排升返d就會忍唔住拋售
再斬多批

淡友末日
美期真係抽升

CCL難講
BA應該唔會畀佢破產

唔升多d 點黎多次3000跌

琴日升唔夠200
唔知點解要串looll 巴打

巴打買左咩
可能轉頭跌返落去

我都有一張 ching買咁幾多張

今晚又有機會開返D 5月LP

我都好想問點解佢可以上得返6蚊

小腩新片唔俾人留言

預左今晚隻TSLA 300 LP @14.63 趺好多走定信念好

唔係串
只係不安求安慰

比連登賭仔恥笑太多唔高興?

WHEN EXPIRE

RAP 我啲put

末日?

3/27

下星期五 不過驚輸時間+縮IV

祝福你

希望尋日大家有聽我講走淡，今晚收市前再沽過

AAL幾時出返單呢D新聞

應該有分拆合併預期

死硬 開市跌一半先
下世小心啲

佢地做咩個個都玩咁近....

shelter in place姐 仲有人返工既

似跌深左既反彈 講真星期三我係淡友都覺得跌得太多
依家硬係覺得背後既全球經濟鏈已經隱隱作爆
一下子咁多layoff 封城停廠停物流 量化寬鬆放水 政府救龍頭企等
如果疫情耐小小 恐怕都有好多企業叫救命 一倒就可能骨牌
所以中線自己就一定睇淡 做長put

好撚驚，雖然吉倉等緊千升入PUT
都好擔心熊軍巴打們

冇用常識玩OPTION

買咁撚近點坐呀師兄，我買果堆tesla put 全部6月期慢慢坐到佢收皮

有冇諗過係硬好最後可以谷到既力
佢谷撚完頂上去
就係淡友一棍棒喝之時

風暴嚟之前都會出太陽

新債王都話做空賺太多，平晒倉了

好心啦, 想搏都起玩有一個月既option....

4月17 號到期put豬到仆街
琴晚豬2000幾美仔

最主要係全世界到底有幾多個國家
可以好似丹麥咁幫啲公司出埋糧
就算出埋糧啲公司債又要找數
咩生產都冇除非你係sell 概念it
否則揾鬼同你買新債或借錢比你
仲未計美國有chapter 7,11
失業率暴升係必然嘅事
到少部份人開始冇工開
其他人都會驚冇工開
變相個個積穀防饑
啲企業更加冇現金流去走落去
政府都救唔到幾多間

忍痛斬咗千幾美仔 等今晚高位先put過

好難講會bounce幾耐 睇岩位輸少當贏好走

WMT，DIS
未到期，兩個星期都未跌

小腩新片「關閉影片留言功能」

連登真係好多賭神

個個做淡想大啖咬莊家
今晚期結抽升到爆屎眼一蚊都冇得贏

我d put呀

想跳樓

依加d put貴到on9
一個月果d 爭1，2$到價賣成1x$張

交易廣場天台

夾了

可能見a巴都係put啲幾日貨仔
但人地見勢頭唔對識cut loss

夾爆淡倉了

琴晚跌緊個D都唔知會唔會抽起埋

如果係1~2個月既put就比d信念
otherwise 有小小危險

放工飛的去ifc排隊
豪埋人生最後一次

冇眼睇
炒下sqqq算

好彩無40賣

A巴早兩日轉哂長put了

隔離沈大師PO睇到
講意大利醫院E家情況

我燈力已經勁到無野可以擋到

最近果張417 amd 42蚊put
希望唔會夾死

一個星期

關於期權有個問題唔明

今日禁 700 既期權果陣見到 put 260 或者 call 400 呢d位 都有成交

問題係 期權 係今日就到期 買呢d call 或者put 係為左 幫自己平倉之外 仲會有咩人買？

就算我買岩邊 張期權升左 邊個仲會買 幫我接貨？

期權合約 今日結 行使權唔到價 我就咩都唔洗做就可以袋期權金 呢個概念有冇錯？

仲有一個月唔驚啦
末日個D開市已經瀨緊屎

A巴真係好勁 Master左Option trade

同埋...就算見到爆上都唔好溝PUT
想put就開張遠D
唔係一陣萬劫不復

我都係尋日先玩
睇左好多日唔夠膽入
一入就爆升
呢個世界總要有d好似我咁既人墊底

我知丫
佢好似轉玩leaps嘛

巴打你犯規
名不符實

究竟點解可以升到咁樣有冇師兄可以解答一下

等今晚收市溝 仆街 同佢死撚過

尋晚好多人叫大家唔好入PUT住

期結呀
升小小淡倉都會仆街

開張遠D, 唔好溝啦

入左 PUT，可以去 IFC 了

乜你地咁細膽
高開少少就叫爆

開6月好冇

搭的士使唔使車埋你

Quadruple Witching過往都一定係大上/大落
配合埋跌深左既反彈我覺得都合理既

一升就變價外
仲唔爆咩

之前跌到驚撚左

6月可以安心d坐

點解我買咩都係坐艇㗎

有 5 股 uvxy 同sdow

好友淡友都要落地獄

新學想玩option既巴打，建議你地至少要玩90日以上既option. 同埋唔好玩多過5張。好多野實際操作同睇youtube紙上談兵有分別。唔知有冇人係睇到r/wsb以為option好易發達，唔好諗咁多。少少地交學費慢慢學好過。

莊家自己接返平倉？
利申唔太識 仲學緊

咁多淡友 會唔會期結 都頂唔住

唔明點解大家會被人夾爆，我最近果張put 都買到5月

概念應該係短期之內會有爭扎
但長遠係人都覺得班鬼佬垃圾
愈搞愈來愈大獲
轉玩leaps就可以避免時間值硬食
同埋唔洗點理而家係度上幾多落幾多
仲有另一種會發嘅人真係儲定一筆錢
然後係呢啲十年一遇嘅末日市就一早put定
之後咩都唔理就同你賭到落底
果班人座貨能力好強平時都唔點做trade
淨係等發災難財 槓桿仲玩到幾大
但又好難震得走佢地

依加痴撚市個trend好勁
如果一陣冇大獲野
睇返外圍都知今日升1000走唔甩

最近4月尾，不過都係心慌慌

a晚玩左半年
由佢玩spce 個post有留意佢
佢真心研究得好深入
佢賺唔係單靠運氣

完全同意, 唔好玩咁大
唔好發夢自己一夜會暴富啦
比你搏中一次, 第二次都會收你皮
你地怯到咁根本已經過哂心理關口

今日原來係夾淡

係, 佢開d Post好多都係研究向 好有營養

有上開財經台就知佢鋪鋪都係跌就出黎唱到勁淡
隻股出完業績跌2成就話玩完
仲會跌多幾多幾多
升返就潛水

不過人地都有叫你唔好當佢神咁拜
又叫你忍手唔好亂咁做淡
叫你遲下先買貨
證明人地硬淡得黎都仲有幾分理性

完全明白我都係今朝盤後第一次出手

但好貴
成幾千鎂一張

今晚四巫日都預計市會升？

4月先到期又做乜事咁快走?

升到仆街喎，點頂唔住

似係淡友頂唔住

4月中

睇下尋日買嘅call夠唔夠cover d put嘅loss，用生命值硬接

無走呀 今晚仲想溝添

心入面好撚驚下個禮拜開始正式進入大牛市，然後頭也不回係咁升

歐洲未開市 唔洗驚 一定仲有機會........

輸

呢個bull trap都整得幾真

賭仔唔會理bull唔bull trap
有浪就gun

前天入既TSLA call發達

深信疫情一日未有藥，第一波爆緊，唔會牛

小楠出左新片啦，今晚開佢波

睇黎唔少人都諗住今晚入put

咁咪買兩星期既call定驚囉

由現時局勢黎睇應該難d 你肯牛我都唔肯入啦

溝小小

等睇全升得佢跌

又得

跌得甘先好買 唔係即日放就變高追 升力唔係好夠跌力

Tesla不嬲唔跟市
話唔埋呀

同佢買相反

入左100k hkd put
仲有200k cash
同佢鬥長命
不過4/17 真係有啲驚

唔緊要 除非佢今日跌穿350 唔係都仲係賺

睇你咩PUT姐
成份股就恭喜你

酒店 JPM 郵輪 賭股

我仲係r爆頭都諗唔明琴日啲賭場股升乜，今日再升我就成個禮拜白做

RAP定都得
油價又爆升

咁就rap了

巴打有咩見解

今晚似千升

千跌啦好嗎

走極都升

到而家都未係好識睇呢張

技術性反彈

好 星期一開細俾你

今晚千升唔怕啦
最多我幫手接下你D put

暴巴點睇

今朝盤後跌到仆街

係咁吹升
好驚架
17/4 put 係咪要坐啦

一陣盤前應該拉爆淡友
琴晚升得咁顛

又係+0.幾 同琴日一樣

咁又唔係大數唔使下世既

仲有9分鐘
無左佢地真係靜左好多

留名睇今日升到停市

rap

正，今晚有靚位put等左2日啦

留名 tqqq 好友全面進場

唔通今日救埋BA谷返指數上去

琴晚WMT跌返落去

請問下
新手有幾萬蚊想入埸，唔係短炒，推薦用咩平台好

etoro

淡友大考驗

淡友今個星期冇星期五
下星期一開市再見

一齊坐啦巴打

驚比佢玩到過期先大爆

睇好WMT繼續跌

盤後美期跌 d人跟風整跌
對上五個星期五都係大奇蹟日
今日應該都係

tvix可以用身家掃貨了

好撚灰 一陣下個禮拜唔大跌就死

琴日早放左張call dump春

咁心急

十年債 大家睇路

大奇蹟日

摩牙

大好友之夜

好想tag校長

Uber勁到

睇唔透，加洲封城+失業率新高仲可以大升

淡友坐倉

一早消化晒

今日爆升唔使睇，不如諗下下星期走勢仲好

DJI期+800
會唔會千升, 比機會空軍起飛加PUT

一早跌晒啦

啲消息消化左姐，但件事都未解決架

其實如果今日大升
下星期點衰都好點都會有一日大趺
咁咪仲重好
iv keep住高

呢十幾日咩都趺凸晒啦
唔回下點再趺? 更何況可能轉勢

今日開張AMD 7月put

上番20000點 升到幾多先當股災完結

行熊二點搞

要走都唔係揀今日黎走

回下都合理既，不過唔覺得轉勢喎，封城先岩岩開始

張dis put下星期到期 唔係佢死就我亡

封城->如果疫情顯著改善->樂觀->升
不過其實都係睇大多數點諗

可以睇埋下星期一二先決定

而家調轉玩 股市升 傳統避險野會升

冇啦啦升咩呀

依加539

夾爆你班淡友

真係視乎點樣闡釋

諗緊20定30好

如果封完會停左爆發就真係樂觀既

咁多淡友就知見底啦，牛市再黎啦

20啦

short put sbux uber 今晚應該可以食足哂

增巴睇你尋晚個post all in咗？

開市見四字頭
收市三字頭

25

琴日冇放tsla call
今日執番身彩

美國d ETF會唔會好似盈富咁有息派？長揸得唔得？

停就應該大家都知無可能
但如果係有明顯緩和 我諗已經算係利好消息

琴已經跌左30%以上 今日應該唔值咩錢
希望下星期一次過跌到地核

Ba 升到150就可以去睇樓

不過就算個病停左，實體經濟的確重創左，熊二啦...

如果接近零就更加唔好放住
等逃生門開 輸少當贏

其實係挾油價消息，三巨頭話開會討論

接近半份身家喇
早排仲quit左份工 依家冇收入
但小弟仲後生 未驚過

金債大升 可能今晚會無咩力水台 磨到綠燈收場

你之前高J張put？
尋晚收市仲賺緊十幾鎂，睇下今晚點

Yes 呢個先係問題

琴日意粉+5400 case 未緩和

加put

ccl 做乜鳩

我都坐定定
反彈就張call出貨

冇話高唔高J既
依一刻就係高J姐
下星期可能係低位呢

我覺得係大家都對美金，但啲錢又唔想放股市啫

你地咁樣講一講
我即刻上左去睇
41蚊 CCL
依加得10蚊
無止蝕既話要升4倍先返到家鄉
2800 蚊得返700

空軍戒備

做乜鳩係咁升

咁又唔會一封就即刻減慢既
始終都有已經患左但潛伏期緊既人
「未來14日係關鍵」

DIS正股有跌勢，外在環境咁樣喎唔會0嘅

宜家可能唔係咁睇 依家係美元避險 所以股市一升 美元會跌 其他避險相對都會升

渣住五六月put既可以坐下
四月put真係睇路
熊二升起黎唔係人咁品

升不停

但佢封左一段時間啦喎...

校長驚唔驚趺唔落

供應鏈未必咁快好返
一層一層咁去

堆妖股今日洗盤未

BTW 呢家侵侵HOLD住失業率數據
平價入PUTS好時機

冇買call
你張dis幾時到期

唔驚
好大機會係迴光反照

4月9

同意 但等上多啲先入put

坐？

油價係咁上

隔離啲賭徒ifc未

tvix果班?

3月27都未驚過
坐！！

熊二反彈

oxy抬頭問你怕未

坐下先
50%先止蝕

跳埋啦

四巫日唔係波動好大既咩?
得個升字就唔叫波動喇

今日盤前竟然上返$101

見到啲人800幾900先黎入真係

金債股油走勢同步

掃tqqq

跟

仲有bitcoin

而家先掃好似遲左啲喎

嚇鬼啊大笨象
停擺都有得升 下個禮拜插返落去啦

上個月既講隊住草食爛肉上太空 而家過成點

睇佢威得幾耐

好撚驚啊屌，，玩埋呢轉唔玩了

支牛做covered call 會扣購買力

d SC今日到期 結果計我A/C極大風險購買力變0 宜家乜都買唔到

睇跌 睇跌 睇跌

SC

雲巴尋晚入？

利好消息: 千跌
利空消息: 千升
個市係咪痴左線..?

咁佢無講錯

我有貨架

問客服就話支牛係咁計 遲d會優化

熊二出現？？

驚你輸爆倉冇錢呀

mgm

淡友倉含哂撚

睇到升市好開心

我拎我手上d股票做SC 又唔係naked short

有啲上星期五，有啲星期二入，我見無乜點郁咪擺下，點知

月結後仲開唔開淡倉

信念俾力
短期反彈怕咩

3:55做野

如果AMD 升到去50既話 30幾掋買

其實係咪短期見底了
三傻都升緊
定還是只係反彈 下個禮拜再插
唔敢入市住..

似係熊2

屌丫

尋日走曬

OXY LC

提提大家，今日係美期期結日

小注開

睇圖好靚，早晨之星都出左

但好似係想千升

末日淡友應該仆街哂了

報復式反彈

尋日9.9 oxy 10.6 走左

早知 strong hold

cash is king

千升不是夢

彈一彈啫
試想像彈彈波

過往期結會發生咩事

唔信我都信廢老喇

tvix升左廿30倍，搵幾多又同你講咩

升停味濃

一係升一跌

新手想開始入啲油，應該買邊隻？
邊隻損耗冇咁大

今日係美期季度期結，再加大部份產品當月期結，波波大係正常。

大跌夾好倉

如果係行B浪大反彈應該彈到去24000至25000，到時先再put

根本呃好友

我諗住佢會再跌就再入

唉，SH真係心臟負荷好大。

今晚加put
唔信出earning唔插

屌你Uber 兩日50%

睇緊240

升到無盡

好多股Joy

熊二

嚴守咗雞仔注， 尋日本本想加注。

都講咗大夾

今晚頂部做淡
實行富貴險中求

一到位就put鳩佢

似係

提提大家，今日夾完，下星期散水

間中做下 day trade call

琴日入左sqqq先黎

無蝕嘅，不過賺少左

我都係雞仔注

跌到9 蚊再入

巴打咁慘

正，今晚雞仔翻本加少遠LP

嚴守雞仔注

守日提哂水，無人理

尋晚好多人提哂水啦

今日追貨者，星期一又會喊

tvix轟緊上去

係。

我都講咗yen同 期油，ready 哂。

夾淡

其實熊一二三點分架

dry賭 玩poker仲好。

菩提薩埵, 依般若波羅密多故, 心無罣礙, 無罣礙故, 無有恐怖;

遠離顛倒夢想, 究竟涅槃.

淡友今日要支持住 唔好衰比人睇

唔洗分，分太多無益

, 夾升......好彩你就半夜凌晨返家鄉, 唔係就.......等星期一....

果然係教育家，一句就穩住軍心

溝貨

今日oxy睇嚟可以食糊
Btw IB唔俾我買option

接近all cash 掂會衰比人睇。

兩個月買平貨

可唔可以講多次 等我learn a lesson

盤後咪又係跌到仆街

in case 熊二
今晚反手都唔可以大注
一定夾到你以為冇事先再跌

wow熊二夾淡
空倉睇人仆街算

好似我係校長室咁
出面嘈緊就扮忙鎖門
嘈完咪出去睇
淡定有錢剩

食哂糊， 諗過期油，都無long call oxy 執得多， 以雞仔注。

除非long hold 咁roll over

有無人睇DAL AAL UAL 航空股博美國政府會救航空業

巴打，你唔好咁啦

自己睇返尋日yen 對美元個異動

要開到permission 先得

無事既

手頭渣住
515 619 717 20 蚊amd put
唔信夾得死

去下年long call 唔破產就發達

尋日啲yen升返110
美匯開始走弱已經開始估係暫時低

咁多間唔洗搏政府會救啦
點都有一間頂唔順

雞仔注咪算，留實力買平貨， 個個都3成 4成 5成all in sqqq 跳樓都唔掂。

looll巴都教哂大家分晰哂因素。

第時見底咁靚牌，你地係有大賭。

無得救

直接睇BA, 呢間實唔會死

美匯變強 巴打

最撚搞笑係平時在Gp唔玩股個班 突然聲大大教你入7200 用牛牛買股票...

我明明禮拜一setting左
Option- US

見底先再賭佢上，好似抵賭d

美國呢次用救災資金，真係亡國都似。

之後完全靠挑國家之爭。

你點知邊個係底

個個都賭到個心都雄哂啦
tvix 食格仔咁食下食下爆上1000啵
過夜仲唔1200

升110係jpy depreciating..

坐得穩
賺得多

你岩 所以冇買過qqq系列

今日stage15?

到時IV縮哂， 買賭股坐，再睇大家功力。

係叻嘅，呢個底向上都係發達機會。

一係就真係好叻嘅daytrader 日日都搵到錢。

呢到暫時應該得暴巴同忘了愛係 pro day trader級別

今日升多過1500 都當個市贏

起碼仲有1-2次大插

講到口臭，唔講， 要死惜隨尊便。

鐘意就入市吧

其實我覺得今次熊二可能持續一年

真心大家分析都係當手足巴打

個個都C 朗上身

典解期結會升？

因為淡倉多過好倉

俾人平曬？

唔介意holdcash 一年

點睇的

今日預期升幾多 星期三入左貨 想走哂佢

你send message 比客戶服務問下
話跟左個page符合晒
但都係買唔到

開火啦

今晚3:55 終於可以走未走嘅蟹貨

禮拜三大跌
已經叫睇住彈+星期五期結

Sqqq特價？

今日應唔應該走曬啲貨 遲啲跌翻再買？

唔係咁易做架，佢上返5000點再爆都未必捉得到

點解係3:55

今日反彈完，就跌得急了，資金似講只係買貨平淡倉

雞仔注又ready 準備lp 一隻

睇個人啦
唔係個個都覺得今日之後仲會跌

想入特價sqqq 師兄點睇

飛巴有咩心水

DIS

3月20牛熊雙殺，理想諗就知之後係升定跌

你搵下呢五個禮拜星期五3點開始 個指數咩樣

hold cash 巴 遠離誘惑

4點收市呀清

唔玩指數產品

早知琴日入貨

Post market

jpm

點解oxy 升得咁快

升升升

見底可以變狼開倉。 呢種滑浪我都唔玩，浪頂滑就爽，浪中間忽上忽落，好易淹死

熊1係急跌，熊2就反彈，熊3就慢跌
08年恆指3萬點跌到2萬點，呢個就係熊1
2萬點彈到2萬5，呢個就係熊2
2萬5直插去到1萬就係熊3

其實係咪得連登會睇到咁淡

升市縮窩就梗，買call不妨做
call debit spread
long itm call
short otm call

或者
long otm call
short 更加 otm call

做個max profit 大過 max loss 嘅reward risk ratio

賭得安心之選

係就係冇爆升幾百%嘅刺激，但問心你有幾可？

新手想問
本身得hsbc戶口 爬文睇到貴 又要T+3先再買得
有冇邊間係可以即放即買
唔該ching

準備睇呢度做淡既人走去做好

又阻人發達

美國政府出手大量介入買油咋。

蠢藥一劑 見差唔多季結出手咋

同之前大夾二千幾點同一招。

唔知有幾多人又中伏當見底入市

所以a巴先玩leaps
呢啲一係最狠果種人
十但磨一劍係28000
左右沽落來咬死唔放
再唔係唯有玩leaps由佢慢慢彈上彈落
做一般近期option企邊一邊都好易死

唔係話沙特下個月仲係會增產咩?

少注 末日call 睇啱有幾百%

但唔會賺大錢，點睇得好都係雞仔注。

係牛一 或態一 底同頂先會大大力

其實咩係otm itm
字面我睇得明但實際操作imply左啲咩?

沙特gogogo

出面感覺一半半，不過好多人想撈低

夠唔夠100股先

去指數POST講

玩波幅

小弟睇 春藥只係今晚限定，下星期又向下了

跟你學野

沽空食飽平倉
買入時機呀屌

價內/價外

好似4月先會再傾

佢一心諗住隊死美國油 無咁快收手啦

我明係指價內價外
但假設long itm call
咁個操作原理係咩
咁做有咩優勢

c朗重油巴又贏

而家未算低 但是再跌唔落bor

師兄你都幾撚harsh, 我想問呢位巴打
下次係咪要貼條link俾佢：「師兄我想問一問指數嘢，麻煩你跟入去指數post答我」 咁先得？
幾時可以開埋option post? 突然又想問入買唔買put好

long itm call 係無優勢可言，通常係short itm #a

好記得有人叫唔好過野
30秒都夾撚死人
但好多人唔聽
無波賭就當tvix係波咁賭

不如捐出去比612

600 股oxy 做6張 covered call

本身諗住當收息 宜家$0 乜都買唔到

long itm 個人喜好，無優勢

長知識

Long itm call又隔返一兩年expiry既話，可以當leveraged 正股既
不過只限牛市
而家玩就ifc見

睇好個股係底 有大佬或政府backup 股，睇幾淡都好 都唔會做sc

係，比人屌返轉頭話
"任何股票都係賭架啦"

牛牛

今晚個股雞仔注LP stand by

邊隻 想跟

牛牛好似本身都強制現金結算
好大機會本身冇covered call 功能
下次小心d

oxy $12 入 想放好耐

所以做左$14 SC 甩手同時收埋期權金

有幾張JPM @75 Put 17/4 到期
今晚實比人夾爆 溝唔溝好

好好玩，見佢殺上殺落。

開始習慣咗。

想問揀put應該點揀個價位

等佢上14 蚊你都賺咗premium加2 蚊股價啦

問過支牛客服話優先用拎倉股票支付行權先夠膽SC

幾錢 gun!!!

到底只係夾一夾再落定轉勢呢

12@6100坐左好耐，宜家諗緊

堅決做淡

大家一齊研究
一齊賺大錢

唔識答， 我只係玩下咋。。。。。

如果本金可始少 就嚴守注碼

唔知，睇個市夾幾多，真心膠估

如果今次甩到手就唔再入

捐=必輸
賭=0.000001%贏

今晚咩都唔做，比佢夾5000 縮IV 就死，等佢S&P破多次低就岩岩好 PUT

選最遠

咁個價位點

應該係破多次底CALL至岩

大家捕實
空軍升空戒備

靠校長帶領
唔係真係買活力午餐嘅錢都唔夠

一日好友 幾個月淡友

我就係唔太明背後個原理係咩
成日見你地講itm otm option
但唔知幾時要做咩野同點解要咁做

熊2是咪來了

你上網搵啲option profit diagram睇會易明啲

唔知今晚有冇力千升

short otm = 食價食時間值

唔明 call 對沖返啲put?

講錯，應該係short itm

TIF 已經差唔多彈返去1月個位

升得返上二萬二就加沽

究竟會跌幾耐呢

而家先入熊2我啲4月put未仆硬街

之前係金融海嘯，今次係支那肺炎，有d分別嘅，如果美國再爆落去，應該好快熊3

今日可能跟上星期五劇本
開市前升，開市回，尾市升返有突
下星期一跌到溶斷

利申：9up

用支牛？ 支牛冇得用自己股平倉我記得

上次實體經濟無事
今次實體都有事

你手機APP check下資金明細就見到賣出期權 收左錢

做淡友慘過做雞 又要被人夾
玩埋依輪puts 買d 長線嘅puts 玩下

同感 今次美國個熊市週期可能快到無朋友

我都係之前睇出面post請先知
可能而家改左

班回流反映左歐美爆成點

會唔會已經完左跌3000點果日就係熊3棍

講完你自己信唔信

今晚别睡！见证美股今年最激烈搏杀

在期權到期日當天，若期權為價外，將過期作廢價值歸零，不會有股票行權；若期權為價內$0.01及以上時，期權會自動行權。行權將以實物交割的方式完成。 舉例：
例如你持有 一張AAPL 170314 140.00C，在17年3月14日當天為價內期權，那麼在收盤後，期權AAPL 170314 140.00C會在帳戶中消失，同時你的帳戶會扣除$14000，持倉中新增有100股 AAPL

Quote from futu

我打錯字

好想LC TSM
個價好吸引

leaps

今日會唔會上下熔斷

今晚平完倉，開個靚倉就訓。

貼住市睇無益

空軍好淆

zm食半先
feel到今日資金會流去其他太股
疫情受惠股應該借機回調

玩命賭場

千升完再千跌

最怕又係臨尾五分鐘急升，入唔切put

提咗好多鑊，我d 遠lp無理佢。

同埋跌唔太落，我都分批平倉。

睇淡 。。。 不做淡。

屌佢老味db真係閪股黎

淡友今晚吉倉

琴晚put左 bynd.....

侵侵咁樣減息好明顯想加速熊市個週期，然後趕係大選前爆升

希望唔好累到大家

大跌買左call
可以食住一邊先

好彩琴晚見唔太對路平撚晒執少少走

咁咪即係無蝕？

打錯字，CALL打左做PUT

特斯拉盤前漲6.4%。馬斯克表示，特斯拉在中國的數百家供應商和整個特斯拉上海都已正常運營。

跟我買妖股咪沒事兒

call 1年後實無死

你唔係naked call咪唔會蝕

你推介既BRNA 終於開始有$賺

係時候入tvix

All news is good News
升joy

假彈都好吸引

brma記得唔好追沽，洗完盤會夾上

當人生所有野都同你作對，當問題一次過湧出黎冇個解決到，你會點做

宜家買D HOLD手等開市爆一浸再放有冇得諗

sqqq特價時段

爆咩

有個問題想問，咁如果我戶口入面少於14000嘅話係咪交易唔到嗰100股？

咁就可以上ifc排下隊啦

如果佢會夾上的話 好似尋日咁

假彈一千點

今日黎個W撚死散戶

有冇巴打入手sqqq

比自己靜一靜，做吓啲呼吸練習

入完put就夾，得返xlk call幫個倉補少少

奈巴

哇之前底位平哂D MSFT 對沖倉LC ,好彩尋日見唔對路開返批

逃避問題
放棄面子死拖爛拖
拖到解決到為止

W起碼大家都有機會走貨

但係張權會到期

上黎同巴打一齊傾計...... 盡說心中情
巴打~ 好快會過去......
諗下第時週遊列國好

Call margin

見灰

痴線香港二次爆發好多單 似反高潮新增

將D問題列哂出黎 睇黎邊D有得拖 見步行步
一係同大家分享 等大家開解下你啦

Sqqq又大特價

一開市平OXY 先 同MSFT LC .....><

大家加油

保住份工唔到期過幾個月又係一條好漢

似尋日偷步平淡倉。 今日可能好快不舉

呢年幾有份工，跑win大市

升完先啦

市前大升 之後插到-500 再食春藥磨 尾市抽升

咁多柒頭去旅行 冇計

唔好咁多性幻想

咁我all in tqqq先

因為今日四巫日 不確定性太大？

夾春袋的一天

無計 自私L

入sdow啦，道指弱咁多

.....大家都唔睇資金流向

4大妖股開車

季結平倉，當見底又估幾浪...

真係笑咗...........

BA直升

BA本來想LC ,但實在太太太貴........
所以無做到.....

信貸評級機構穆迪稱，未來幾天可能有大規模調低評級和降級警告行動，調低受疫情打擊的公司評級。

穆迪2名高級分析員向路透表示，穆迪正對一些受疫情和油價暴跌打擊最嚴重的行業，包括航空、郵輪和石油公司的評級進行評估工作，評估範圍並將進一步擴大，未來幾天可能會出現第一輪大規模調低評級和降級警告行動，指穆迪的行動可能會對同樣受到衝擊的同類公司或整個行業產生影響。

Just start

成日睇左moody做moodyz

呢隻終於有一日可以跑贏大市
次次升又慢跌又甘過人

唉，琴日沽咗UAL，今日升成17%，平唔平倉好

坐下啦

利申 都坐緊

有巴打一齊坐，開心翻矖

有冇咩指標睇得到？

今晚似送比大家開put
都係個句雞仔注好

世事無絶對。

最絶對係浪底入靚大藍籌

宜家係唔抵賭

睇到今日食春藥，但好快扯唔起.....

前晚DJI跌2200左右差唔多走
平均跌1300~1500 左右都走得切

升啦升啦
唔升高d點跌多d

put 貨首選

期 put 定long put

佢升咁高係咪叫緊人去put佢呀

long put option

幫公司出糧呢單太痴線
借錢救會好D, 遲D要還比政府
你救得一間其他都會HEA做同乞政府救
你救果一行業, 但救A唔救B
其他公司又會吊偏私, 又係麻撚煩

好貴

聽講荷蘭都係政府幫公司出糧

唔Put BA啦宜家, 有強大國家隊係後台

係 ........

上次put BA 早放左張put 見佢由$20升到50
今次你仲唔死

去下郊遊..... 或去家中煮飯仔
陪家人好多方法...

正面D

之前IV 同宜家IV 比 .......

南哥又有新片, 不過今次唔畀人留言
繼續推介ccl, 正一傻鳩。

拿呢個就睇你扑唔扑得中世界點解讀啦

我自己就睇有解藥都冇用啦呢個STAGE
熊軍係炒經濟爆煲,實業因為CASH FLOW斷而收皮
所以繼續睇淡, 未係時候可以入正股

之前都有巴打話要等2020 Q1 出經濟數據
同埋D公司可唔可頂到2~3個月, 邊D 一收皮又會燒到去邊?
個度又可以炒下

CCL 低過$1 我入 1萬HKD買....

強如citigroup當年都由500跌到0.95

宜家係世紀Bear Virus

隨時破產

put到ccl破產

賠率高，小小無防

同意之後會係結業潮 多人失業又變相唔願洗錢 惡性循環一排先

要買遠價

其實小楠唔係有好多真心膠fans喺下面comment架咩
咁都要熄留言功能係咩玩法

下星期等溶斷再入

如果C下個禮拜跌到0.5你又敢唔敢入先

rich become richer .....

所以hold d cash 搵定啱股就得。

宜家cut 咗既行業，第時都行自動化…

所以佢真係好撚屎

買完一注就算啦. 咁分散投豬

我奶過tsla野
所以spce 同尋晚tvix都無再中計
早走落袋先係你既

今晚又有幾多人撈底中伏..........

希望呢版巴戰勝 WALLSTREET

mdb 出業績灰得濟98放哂
而家返哂家鄉真係肉赤死我

煤氣都減少派紅股，代表個市會點.......

人民幣又大跌...... 全球夾擊

到底wsbbet 班人點解可以咁有錢又咁膠

可能因為我地膠得唔夠，所以窮

難怪美匯又升番
睇黎好快又引爆下一波

AMD真係痴q線 升1000點都係41蚊

哇屌唔好末開市就無力喎.......

咩事係度插水

今日mon 實佢地平淡倉，時去平好倉...... ，今晚可能轉身好快....
小心

Premarket撚狗用
尋日tsla premarlet跌到350

食花生算

提早落左個一注黎引牛

又插水

求TSLA落番d 平一平佢

會唔會盤前都頂唔到

插緊了

跌1000咪又係41蚊
打和 super

今朝盤後跌4xx
盤前高位升到8xx
撚狗

落番+600

呢個就係今日既幅度

終極撚狗市

入返LONG CALL TO 200 放一年

大概幾時會出S1 數據架?

BA LC 一年都未必返到200

認同
cx 今日先報嚟緊兩個月無96%載客量
d機泊位都要比錢
邊有咁多錢燒

三傻都未插，美女就插定先

去到中間位賣左張call等人接火棒

唔識升

咁快收皮升唔到

唔升點加put呀

跳水跳到-500先

係咪又有內幕消息

呢個春藥咁快無力，屌尋日偷步平淡倉，似後市淡到hi hi

上條片好多人屌佢 等我之前仲覺佢幾成熟 肯面對失敗 點知都係柒頭

其實都幾驚CX 捱到幾耐
講緊要捱到可以復飛
旅遊+商務客出番黎
但而家暫時都係睇唔到盡頭咁燒錢先

不過佢都叫好d對上仲有Swire老母
但全球受害呢d巨企搵全世界錢都其實好傷
真係鬥燒錢，賣資產發公司債？

升啦好嘛

牛軍喪GEL

就算疫情過左
商務客同旅客都未必咁忤出翻嚟
講緊以年計
最少要燒一年

奧馳亞集團董事長、首席執行官HOWARD A. WILLARD III感染新冠病毒。

訓個晏教，dis回返$9字頭
繼Msft v 之後另一賤貨，長跌長有

究竟用咩app 睇到

香港危到二次爆發，
大家可能就快感受到美國歐洲果種恐慌

前日最勁市-2200、上番-1300收
尋日又chok 但都上+200
如果今晚又千升
其實頭尾響低位回番2000
想咩位put就睇大家信念
坐過周末係賭錢
大家要限注碼，絕對唔支持all in / 大注

又未必，d鬼邊驚死，香港仲有一堆港豬

堅ON9 新手一名

今日竟然收工都唔洗追多過一個po!

淡友希望趺到得番萬2點
但係保佑侵侵冇事

大戶點心？其實forum 咩人都有，人多都唔代表撚得番大戶轉頭既

今日好似買咩都死

仲推ccl 屌
我即刻沽30手
佢真係弱智西

無錯，雞仔注好啦，保留實力.

比番個千升我入put啦吊

都係果句睇下12點後咩世界

希望夾到1500 點啦 ........ 唔夾點平反彈倉.... 又點開淡倉

開張末日CALL 收市即放

個個都好似你咁諗

ccl一個月燒緊幾十億，肺炎拖多半個，佢執得

成個industry 都收曬皮 仲推

推都得1蚊先推啦，呢d行業美國政府又未必會幫

買升又插
買跌又千升

屌佢老味
我都開條channel 出嚟同佢嗰弱智閪打對台
真倉專沽佢推介嘅股票

其實佢成日keep住出黎為咩？
真係博谷view賺廣告錢？
On9天真撚做財演又係滾番on9老散
百貨應百客

星期五炒即日算啦，美國岩岩先爆炸

腩哥終結者

名都幫你諗好一路狙擊腩哥

但佢d片下面好多支那狗讚好

沽細力d
入左小小

腩哥追擊手？
第一注 沽30手ccl 點睇

支持

新片唔比留言

咩爆炸

唔係千升緊咩

經濟爆破講緊失業都嚟
邊會有空閒去旅行真心

又回晒

長遠睇跌 有冇人會買DOG

話緊美國肺炎數字岩岩開始爆緊

買sdow啦

搵水魚入谷比錢佢洗
扮晒金融才俊, 如果真係扑中一隻升既, 就揚名立萬

因為支那狗弱智

Uwt清盤

CX跌幅係全球數一數二少
望下歐美果啲
CX啲錢頂一年無難度喇
又炒人

仲要武肺專殺廢老
郵輪生意主要靠廢老

美國啲airline 啲cash用哂黎buyback

支持
每日同你刷view

oilu 應該都差唔多

做錯事比連仔block左一個星期,而家復活啦
過去歷史性既一星期無得出聲同各位溝通真係好痛苦

priced in la...
除非new York city 封城先跌多d我估

36蚊入左TQQQ,
2.4入左UCO,
今晚走貨啦
四期結算日,黑色星期五

醬汁

唔怪得好耐冇見你啦

我驚好似意粉咁爆

開市比我入put未

可能買d傻鳩支那仔like

等ccl 一升就沽9佢？

3個月夠唔夠遠

如果老母麵肯拍片，一定勁過小楠好多

唔好終結啦 做對家長買長有架嘛

差唔多
再買價位遠

等佢升多d先，沽到佢去1蚊

成個美股post巴打幫你留言谷view支持撚狗腩哥

衰咩

巴打衰咩
有得睇冇得吹水發表下見解真心痛苦

OXY一走就跌 不過只清左一半

之前all in 班巴打

拎profit 出黎沽鳩腩哥愛股
又要賺多多啦

有無人入老鼠lp

巴打唔上鏡出樣既，戴個小腩人形面具？

今晚有冇心水？冇波賭好悶

一開市就沽
不過我發現原來我啲嘢加咗按金
沽住10手先

硬到仆街

put ccl

坐左好似兩星期有多
雖然用profit玩但都覺好礙眼

好似叫過你地唔好

cx貨運依家係full capacity, 應該都頂到幫補下唔駛死住

已經舉報左佢，垃圾或誤導性內容

你真係睇少d鬼，life style 既野華人識條柒

其實一直有人叫唔好玩option, 但只可以講每人risk profile唔同

我最少只係用profit玩同輸左都唔會冤天冤地
其他人我就唔知喇

都托得幾行托市，明明全部行業都收收地皮

用埋客機載貨

唔托就強制停市架啦
你想唔想咁先？

前日穿過90冇走?

想

唔係唔好option 係唔好dis

沽高加沽

用嚟做對沖都唔得

美國D基金經理可唔可以比我走左貨先,我賺2成收手,唔過份呀
期結高抬貴手啦

DIS 其實真係穩到pk
最重要係好似5仔咁有老散長城
同put aapl差唔多你幾有道理都好，唔代表個市會認同你

當交保護費算，淨係BA同DAL put都夠
雖然手上仲有DB put,呢隻應該都係凍過水
（但都係用之前profit買落）

夾上會夾死

咁你想點？ drop to zero?

你睇返之前有幾個巴打都叫人盡量唔好喺呢個時期玩option

咁呢啲野好睇個人投資策略同心態ge，唔會非黑即白。反而自己諗都唔諗就信哂人而輸哂果班就真係抵死喇

敢問ching手上咩貨

AAL long put到5蚊
賭佢破產

TQQQ,UCO

期油
日日撚狗

Uwt仲撚狗

玩Option無問題
但更多人係玩緊乜都唔知
玩到3x ETF option
但會問得出Lp tqqq 係咪好過Lc sqqq？
Sp sqqq 係咪好過Lc tqqq?
Short 3x-ETF/tvix option咪唔驚磨又贏？
孖展玩3X ETF option但唔知乜係vol

仲話輸曬當交學費 最多補按
果啲真係唔知玩short同孖展可以即刻破產
睇到一額汗

期貨脹停,無理由開市反而要跌,
D購買力去晒邊?

垃圾ETN永遠Blacklist啦

瀨屎

油期突然插緊

撚緊狗姐 一定有逃生出口的

假希望

準備插

咪話囉,屌,本身今晚打算走貨,開市前收割

原來用到盤前盤後

之前on99咁多日
做乜撚野事

今日都唔知做乜好，放put又唔係，入又可能唔夠平

跟沽咗1500股

請問香港人係Schwab 可以買到邊隻money market fund? 美國d mutual fund好似只係比本土人買

見你地玩得咁過癮
我又少少地踩多腳先

YOUTUBE 個皮老闆原來今次輸好多
之前仲見佢教人孖展槓桿收息
又教人開IB 炒美股咁 又財務自由

紅寶石公主號又奶左野 3隻船都係佢

邊到講佢輸好多
想知

我之前寫左個blog,repost得太過份比連仔block左我7日,有無人有睇個blog?最近又寫左幾篇
其實個blog我真係無錢收但搞到比連仔警告我發商業廣告

最近睇條片話清左大部份身家，唔知講笑定點，希望佢ok

串77唔似會輸咁金

oxy

記得你話公司要你搵人睇

都話咗資金黎係偷步平倉...... 春藥.... 都不舉..... 好彩雞仔注

當我無料黎？

岩岩YOUTUBE彈左出黎 睇佢講野似輸好多下

又插。俾次連升兩日得唔得

巴打解釋得好好

Fargo 都係巴老至愛嚟，而家左手打右手？Fargo 睇 OXY $5

呢兩日撈貨... 下星期又會蟹.......

同我升啊，
唔升點跌啊

0003做咩？咁多人鞭屍

英國升完回

下站油會唔會落去15蚊

減股息

無宣傳係真係無咩人睇
我唔敢貼 link,寫左幾篇
例如
「石油價格戰未完，油價何時谷底反彈？」
「股災降臨,strong hold抑或止蝕?」
有興趣Google下睇下會唔會搵到
自問算有參考價值

D油反彈未

直奔牛三

邊有咁快
Strong hold算數

頭先番到12.7好叻架喇

油....咁快.... 又跌

之前升咩

今日似2月28號

信你。

隔幾個回覆放一次link得唔得呀
你咪鬼回親都放

一星期SC 一次收息算

所以長期"投資"邊有咁易
拉長20年,每年10%都勁人啦

20 上到28

可唔可以喚醒吓我嘅記憶個日咩事

油換可樂飲要補錢

我驚連仔blacklist我
我得一個ac

俾啲掙扎 我要特價long put

今次急熊，幾長線都好，輸少過個市都當贏

咁多錢買樓起碼唔洗輸身家..
玩債點夠真大戶玩

昨日出post講最懷打算輸6成，用槓桿真係抵佢死

一樣入左

6成咋
仲有大把貨

笑死 BA盤前回軟先

仲有成半粒鐘

空巴彈到仆街

彈落？

巴打加油

我張110SC 坐緊過山車

SC定過枱油

頭先盤前上過110架

超近期？

dis真係咁硬咩

過硬

公司無apply email比我
我用自己email搞

多謝校長教路

分析寫得好清楚 用字睇得好舒服

成手4月到期 走唔走好

一開咗etf專區啲人走哂

見到成堆貨都回左唔少
睇黎都係高開低收

問題唔係起你有冇收錢
而係你果個行為係商業行為
所以如果係出到公海POST,
你點暗示/隱喻俾人REPORT我認為一樣會死

我都有張515 LP 睇好佢收皮

搞ba同ccl啦，呢d就執

四月頭定尾

個個係度賭錢

靜晒

ba唔會執粒

隻英國put唔比人賣

17號啦

而家呢DPUT好似好高風險
一陣侵侵放風救佢地就仆街

無可能執

比我就坐下先

今日升就唔入住 緊持每次跌先入
溝到一蚊都唔淨為止

BA應該係開張一年LC call 9佢

最多政府接管

417 一定跌

唔執都有機會殘價啦

好事, 洗版咁, 點討論

LC 120

一陣好似aig同gm咁都仆街啦

都要走咗dis先得

人生就係賭，股票何尚唔係呢

留言即刻高汁返

生死有命
富貴險中求

我啲賭場就真係坐，隻隻都無啦啦升到傻撚左

玩到賭身家

BA都可能 但係CCL就少啲機會

大家唔好怪楠哥9up
呢啲市 真係比佢估中ccl ba嗰啲唔死之餘仲可以爆升 佢就係少年巴菲特
估錯 頂多咪摺埋個channel, nothing to lose
大家承擔既風險根本唔同 O

呢幾日都係2 3點先有D睇頭 前面妹到仆街

YOLO
YOU ONLY LOSE ONCE

ccl 托到上11蚊 好癲
財報都出埋蝕左7個億

已經習慣左7%市冇7%=妹

BA 頂唔住 美國佬收歸國有
到時PUT左既係唔係會變廢紙

千升千趺果排真係好正

政府平價收哂所有股票

蝕到仆直都升到

最多入股唔會全面收購

沽9佢啦

唔驚

呢位手足put咗啲咩到底

等到熊一完 （如果有熊二）

WYNN/ LVS/ CZR / 同少少旅遊股

lp

ccl盤前仲升緊

Wynn有得升咩 有人去旅行咩仲

TSM Pre-market 咩事

直接沽佢啦, 仲LP

盤前幾個鐘就完咗

係啊屌，我都唔明點解升到，琴日升10幾20% 我血都噴撚埋

郵輪執咗一間嘅話
我會撈另一間底
經濟回復時啲可以食哂啲生意
呢一行入行門檻都幾高 起架船又要時間

lp咗佢4/17 47.5
前日貪心冇走到